一些生命线用户也可以用它来补贴家庭互联网连接。 缺乏生命线:联邦政府帮助低收入美国人支付电话费的努力是如何在大流行期间失败的|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 这对那些学校来说是实实在在的钱，因为他们可以用这些全价的钱来补贴低收入的孩子，并试图提供一些公平。 支付大学学费可能会让人不知所措。 以下是你需要知道的，以找到一个负担得起的选择|Sean Gregory | 2021年2月5日|时间 
 畜牧业得到联邦政府的大量补贴。 Impossible Foods公司的植物性肉类的价格已经接近普通肉类的价格 
 他们补贴了送货的“真实”成本，使消费者的成本更低，同时用高昂的费用挤压餐厅，并将快递小费收入囊中。 便利性的真正成本|Deepti Sharma | 2021年1月22日|食客 
 另外，很明显，向数亿潜在用户提供互联网接入补贴，或许并不是最可持续的获取客户的方式。 2021年1月22日，科技博客TechCrunch 
 例如，他建议政府可以补贴更有道德的食品生产商，而不是大量补贴玉米。 生物伦理学家变成屠夫Elizabeth Picciuto | 2014年9月28日|每日野兽 
 犹太国家今年将再花费数百万美元来补贴这一有争议的手术。 以色列扩大堕胎范围，美国反堕胎组织咬咬嘴|Jonathan Krohn |014年1月8日|DAILY BEAST 
 要求市政当局补贴他的生意，这样他就能实现利润最大化。 破产并没有阻止底特律为新体育场提供公共资金的计划埃文·韦纳2013年12月4日 
 是的，州政府不愿意扩大政府项目，但它将采取更多措施补贴私人医疗保险。 如果没有共和党的大规模反对，奥巴马医改会更好|2013年11月18日|DAILY BEAST 
 他建议用一些未使用的资金来补贴洪水保险。 韦纳绝望的洛克威之旅|迈克尔·戴利| 2013年8月1日|每日野兽 
 母国政府拒绝补贴移民; 因此，它一直处于与殖民地长期不和的状态。 英国季度评论，美国版，卷LIV |各种 
 你以为在我们生活的这个世界上，一个人能用那样的价钱，资助一个一流的神吗? 生活的惊奇|乔治·克列孟梭 
 如果最终的目标是获得尽可能低的费率，为什么不直接用同样的金额补贴铁路呢? 铁路:费率和法规|威廉·z·雷普利 
 他们鼓励别人循规蹈矩，也资助那些远离事务的思想和学习。 人性与行为|约翰·杜威 
 由此推断，我们应该回到1840年，建造1200吨的木桨蒸汽船，并给予补贴。 自由船:美国运输贸易的恢复|约翰·科德曼